手錶有咩推介？

小弟對錶0知識
淨係識G-shock
又唔係好想買公廁G-shock
所以想問下有咩推介
要求就盡量簡約
BUDGET $1500

Push

其實好多,可以pm我幫你

ROLEX